你張口罩分去零售咪又比人hold住，放出黎又點sure d人買到呢？

根本有太多人唔理乜野搶左先，用唔曬擺係度都好！